# Алгоритм Диффи-Хеллмана
Алгоритм работает на эллиптических кривых:
для создания безопасного соединения, два пользователя (А и В) выбирают эллиптическую кривую Е и точку G на ней.
- На первом этапе пользователям генерируются секретные числа k1 и k2, которые умножаются на точку G. Результаты передаются друг другу. 
- На втором этапе пользователи используют свои секретные числа и полученные результаты для вычисления общего секретного значения K. Пара чисел K является секретным значением, из которого можно получить ключ шифрования.
- 
Безопасность основывается на сложности нахождения множителя k точки P по их произведению. Параметры кривой и координаты точек могут передаваться по незащищенным каналам связи.


## Инструкция по запуску
```shell
python diffi_hellman.py <сообщение>
```
Если нужно поменять параметры, то это можно сделать в блоке main самой программы


Пример работы (сначала рассмотрен случай неверного выбора точки):
![Пример работы программы](пример работы.png)
